連仔同Admin 團體消失左，大家小心

連仔同Admin 團體消失左，大家小心

Dklm 唔L係掛

姐係點 點樣消失左

講講下又好似係

邊到見到？

咩意思啊？
願聞其詳

？？？

早排熱門仲有連仔置頂post 呢幾日冇左

不安

好多人搵緊佢地，我琴晚開post 都搵佢地唔到。小心佢地俾人扣留住or 被迫交出admin rights . 總之大家小心，必要時轉陣地

Sources? Fc?

召喚連仔

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

FC你老母咩，叫連仔出黎講自己俾人扣留

fb琴日有出post

推推推

緊急 - 連登有問題？連仔唔該入一入黎

呢個 post 搵左連仔一日

希望連仔仲安全

怕警犬攪連仔，你知佢地而家咩都做得出